強烈譴責港鐵

33.8萬人嘅公眾活動
多站實施人流管制長達5小時
請提交詳細檢討報告
及解釋除夕/年初二與昨日活動 效率差異原因
強烈不滿

推

促港鐵交代

推上報

港鐵會唔會太垃圾
連33.8萬都要人流管制咁撚耐

公開道歉 承諾永不加價

克警要求

公開交代原因

你傻左咩！
都唔係個個搭港鐵！
最多咪佔2/3！
所以應該得廿幾萬人！
都搞成咁

平均1個鐘4萬流量 過份

當佢2分鐘一班車，一個鐘30班車。
姐係佢每班車車得1350人都冇！！

隔離po有人讚佢哋喎
唔係話個站爆曬人然後一架架空車嚟載客咩

等港鐵解釋

但有樣要讚... 尋晚遊行完金鐘有得免拍卡入閘，返到元朗拍卡出閘只收我3.8

香港站要拍卡

要求icac徹查 係咪有人收咗錢拎啲車黎拍av

港鐵渣ga

33.8萬人咪同除夕差唔多
做咩港鐵做唔到好似除夕咁

成日都應警方要求
無自己業務思考嫁咩
屌！

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

琴日都唔收錢 算係咁

你話遲d撐送中個90萬出黎遊行嘅話點算
垃圾港鐵

係 油塘入閘 淨係開一部閘機 排隊排到去公園

朝早繁忙時段唔止呢個數

有冇d似玩鳩建制既橋可以鍊撚住佢春袋迫佢解釋？

係lor
人數同返工peak hr咪差唔多，但琴日塞死晒
肯定特登收埋左d車唔開
鬧佢狗鐵都侮辱左隻狗

push

如果佢要人出入閘拍卡，唔知幾耐先清到啲人

33.8萬人都搞唔掂
價又照加
垃圾狗鐵

33萬人唔係全部搭地鐵㗎,
扣埋巴士同搭船過嚟, 唔知有冇20萬

港鐵真係要解釋下點解咁少人流都搞唔掂

解釋

Support

咁少人都要分咁多次流
明顯就係港鐵辦事不力

推！！！！

Push

推！

要空車做咩
警察嗰邊話得三十零萬人，得咁少人都要空車？

有啲膽心添

癱瘓15個鐘

垃圾狗鐵

但係我真係有見到連住幾架空車嚟載客

直必? 曲線要講明?

要求港鐵交代搭車人次
股東要知道俾左幾多優惠岀去

35萬人既煙花都好似冇人流管制

廿幾萬人5個鐘

btw，琴日車長既支持又真係好抵贊，原本塞地鐵心情好差，不過佢鼓舞完真係好開心

交代埋熄冷氣但加車錢原因

深水埗開槍打死人䅁，印象中地鐵都好似無交大堂錄影上庭作證，靠小舖零聲cctv

扮蠢咋？

你明唔明樓主咩意思

盲腸，一定係盲腸

推啊！！！

係喎屌 得咁小人MTR都搞唔掂

除夕倒數嗰陣明明做得幾好
今次同樣人數
點解做唔好

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

維港放煙花35萬都唔駛人流管制 區區33萬人就要封站 垃圾

有point

推！理應向市民交代

發夢夢見警察係銅鑼灣唔肯開路足足一個半鐘
路面全撚部都係人
地鐵站裡面嘅人上到路面都出唔到街
要怪就怪警察

仲話想搞國際盛事
早抖啦

有冇正確途徑投訴??

日均五百萬，依家多得果廿萬你就收皮，點搞呀

除夕聖誕都唔駛個個轉站人流管制喎
明明警方公佈人數仲少過除夕聖誕
係咪有額外措施新加

識玩

認真 公共交通已超負荷
好大件事

有必要一定灣仔銅鑼灣天后出閘咩？
海量黑衫北角出發行去維園啦
佢人流管制就12點到玩大佢

係有部分列車直頭唔停銅鑼灣天后
冇得揀

發夢夢見某紫色車站
截至夜晚 7 點鐘有二十萬人次出閘
然而正常一個星期日
全日由頭車到尾車都只係得大約十四五萬人出閘

咪係 我搭巴士條龍幾長

曲到直都有咁多人睇唔明

好驚返工時人太多又要封站

平日搭車, 個個一落車就走晒上樓,
依家個個塞晒起地面, 條路都唔通自然倒塞站內,
不如諗下次大型遊行整個彈性出發時間表仲好啦

居然用毅進制

見到好多人八通達負咗錢，香港站職員即刻幫佢拍卡放佢哋入閘

33.8萬就要封站？
合理咩

譴責港鐵啦，可以點投訴，推比更多人知

好簡單 35萬內地同胞/遊安比香港人更懂守規矩

聯同議員

agger

屌你老母！我睇煙花都唔洗塞成咁，尋日同煙花人數人樣，我塞撚到係地鐵入面等左成個鐘！

港鐵解釋下琴日同除夕情況
俾機會我體諒港鐵

33.8萬都頂唔順

二零一九年四月乘客量
港鐵本地服務(1) （千人次)
港鐵本地服務(1)
（千人次)
每月總乘客量 132,315
日均乘客量 4,810^^

^^周日平均乘客量

每個星期日有480萬人次，區區34萬要封站？

按琴日情況
480萬都冇全線人流管制
點解嘅？

渣ga

大膽假設
會唔會運輸緊其他野

咪就係
30萬都塞爆
執柒左佢啦

推呀

琴日搭咁耐車
又唔俾人係銅鑼灣出

電梯又停 冷氣又唔開 電費都慳唔少啦

高手

ching心水清

33.8萬人就搞到又飛站 又停晒啲電梯

us

抽得好

lm

價錢年年加 服務就大減 咁唔得喎

推上報
少過除夕咁既辦事效率？？？？？

笑死推

推
33.3萬人都搞唔掂，你竟然好意思加車費

整長輩圖屌柒港鐵

成日係cctvb落廣告話載客量幾勁幾勁，30萬人都癱瘓

仲有尖沙咀碼頭一公里人龍

旺角站佢特登出空車喎

曲線串狗啊，明未啊

林鄭老母千其唔好落台！！！

促港鐵回應

警察官方公佈既數字就係正確！

其實點解可以免費？

如果想知實際人數，問港鐵個人流統計最清楚

係咪想搵借口話自己無統計到！！

點解可以俾班狗大堂搜身同放胡椒

推 屌你老母狗鐵

又好有道理喎

我想知黨鐵可以點回應